宜家麥記外賣包完餐野飲唔主動裝埋膠袋係咩心態

下下都要叫先西口西面咁拎個膠袋裝埋

請支持環保，勿浪費資源，謝謝！

環保都唔係咁撚樣架 有膠袋方便一隻手拎晒 唔比袋用晒兩隻手拎 個staff又好似你話齋西口西門 唔講以後佢係老細 得罪講句 抵佢做m記

好撚煩

西口西門 以為

多得城大果條友

買六個餐，唔撚入袋都on9，點拎呀
阿修羅呀？
開句聲咪又係要入返比我

打兩次都錯

岩啊 明明佢一早自動波裝入袋咪冇人嘈佢囉 你唔比袋咪盞比人嘈搞到要停低手頭上嘅野幫佢裝返先

真心有邊個會唔要膠袋就咁拎走啊 咁唔方便

聽人講話好似多過1杯會主動入袋

杯氣水凍撚到咁，我真係想問，佢地係咪真係expect d客徒手攞返屋企?

咪係 佢裝野食個紙袋又唔係好拎 姐係要人一隻手拎紙袋另一隻手拎住杯好撚凍嘅氣水

認真，我真係試過，係好撚難.....
唯一選擇係拎住個杯蓋

拎住杯蓋又要驚佢甩出嚟 到時成杯跌落地就煩

所以要拎得好撚小心。
如果你另一隻又拎野的話。根本冇袋係攞唔到返去

次次都係咁，越嚟越憎環保撚

一定要佢入番先會走
唔入就鬥企啦

講開又係，以前一定入埋